。。。。

？

大家唔好應我啦 我唔值得有人睇我d post

你好撚煩

做咩事

#gc

即係咩

關心姐

多謝巴打關心

唔洗，大家都喺感情受過好多傷
所以冇事既

我拒絕，
我依加講咪只會令你更傷心
等你好啲，又想知既話tg我啦

好啦我唔煩你

其實我覺得係睇人你唔會對每一個都咁

我地巴絲都會陪你既

喜歡嘅人一定會囉